最近好多機會毒遊

失戀後到依家，（二月到依家），係紐約、倫敦、多倫多、北京、上海都係毒撚遊

諗緊堆爆五六日，周圍去下
月尾諗緊台灣、越南、日本

其實兩日兩夜、三日兩夜
大家有咩推介？

無目的地先正
只要未去過既地方
機票酒店邊度平 就去邊度
任何未知既地方都增眼界意義
冇目的先係最大目的

我諗緊反潮流北上
定去下小國

小國啦
北上未必有離境feel
可能冇去小國咁放鬆
乜Q都唔理個種

已book.
去越南，再去緬甸

正啊ching
到時無聊就live下

Sure!
有無玩開相機？

兩日兩夜不如長洲算啦

星期五17:00走，星期一09:00前番到咁

我又懶，唔中意行香港山

長州去到唔去了